1222萬買元朗合益廣場3房 衝上歷史新高價

1222萬買元朗合益廣場3房 衝上歷史新高價
1222萬買元朗合益廣場3房 衝上歷史新高價
1222萬買元朗合益廣場3房 衝上歷史新高價

樓市氣氛持續向好，刺激用家入市意慾，美聯物業元朗形點分行首席聯席區域經理陳鋒表示，元朗合益廣場錄得本月首宗成交，區內用家經該行購入高層3房套房單位，火速獲區內用家洽商承接，涉資1,222萬元。成交為合益廣場B座高層1室，實用面積844平方呎，3房套房連工人房間隔，享開揚市景。盡管屋苑樓齡逾二十年，惟單位內籠保持新淨，間隔實用，而且鄰近購物及交通配套完善，故受客人青睞，雙方議價後終以1,222萬元成交，實用呎價約14,479元。

原業主於2005年5月以320萬元購入上述物業，是次轉手帳面大幅獲利902萬元，物業升值2.8倍。

下面新街嘈撚到

街市嗰頭
條街勁污糟

的確係幾完善 樓下就係街市 日鳩日嘈撚到

痴線，街市樓

痴撚線依個價唔買果到啦

元朗國

買家可以係做街市

仲大把老鼠甲由,諗起都正

以前住果頭，勁污糟勁多老鼠

樓下就係豬肉檔，咁嘅價買midtown或者朗屏三寶+個車位都得啦

樓下又嘈又污糟

買唔買到800呎先

之前有個大單位重平

Midtown 2月成左間1000萬 844呎，
依個價錦繡花園三層獨立House都買到啦

相信下面好早就有落貨聲

街市5點幾開始上落貨

買唔到獨立

e個價移民啦

當佢供供比一半首期，得600去得邊？

我地外國人就唔好干涉元朗人內政啦

D樓咁平你唔去買
淨係叫人接火棒

元朗國鄉黑洗下錢姐

啲檔口整個喇叭鬥大聲